停拍AV賺更大！明日花F奶撐爆自家泳衣 網友卻冒黑人問號

日本AV界天后明日花綺羅從良「無限期休業」後，積極跨美妝界、電影界撈金，不但主演電影《鋼鐵女孩 FINAL WARS》，個人品牌Whip Bunny進攻潮流界更獲女性粉絲支持，就連日本女性整形指標排行榜，她都從上屆第三名升到冠軍，人氣事業更上層樓。

近日，明日花在推特展示個人品牌Whip Bunny最新一季產品，她親自下海為擔任泳裝Model，只見她35F奶襯托白色蕾絲設計再配上頭飾秀色可餐，她並預告4月就會上市。雖然明日花大讚該款泳裝充滿洋娃娃風格，但網友卻一臉黑人問號？指這設計根本不是一件泳衣，頭上配飾也非泳帽，配搭相當古怪，還有人質疑能不能下水「根本就是情趣內衣嘛」。

全身都整 但好正

極品肉便器

個樣好似et唔係講笑
大家都整容怪 三上好樣好多

明日花昨日已開(苞)

就連日本女性整形指標排行榜，她都從上屆第三名升到冠軍，人氣事業更上層樓。

唔拍av駛撚睇你咩

邊有F

我屌埋你果份

粗重野等小弟嚟

咁主動

欣宜就交俾你處理喇

搵到錢上岸洗撚拍AV俾你睇咩

想知上屆冠軍係邊個

日本人泳衣一向都係酒店著多過去海灘著啦

依隻雞有無邊一忽係真

著去呢個池咪fit晒囉

1